【中国又贏】李孝利慘遭強國網民咒死 今宣佈3天後關IG

韓國性感歌姬李孝利近日為MBC節目《玩什麼好呢？》再組限定組合，孖嚴正花、華莎及Jessi組成限定女團「退貨遠征隊」，「國民MC」劉在錫就擔任經理人。李孝利於上月22日播出的節目中，就提到想用「Mao（毛的讀音）」作藝名而惹大陸網民不滿，指李孝利用中共已故領導人毛澤東的姓氏開玩笑，有辱華之嫌。雖然之後節目組方面已強調當中有誤會，亦將藝名改成「千玉」，但李孝利卻依舊受到大陸網民狙擊，令昨日與老友李尚順結婚7周年的李孝利宣佈3天後將停用IG賬號。

IG：

等睇韓國排華

班韓國fans有咩反應同行動

成班小粉紅都弱撚智，話咩講起毛就係侮辱毛澤東，屌你老母你大陸咁撚多藝人姓毛唔撚見你屌

同埋以後唔可以叫毛毛蟲啦，要叫偉人蟲腳毛鳩毛都唔比叫架啦

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

強國韭菜小粉紅已經係度酸緊

成件事李孝利處理得好好
完全冇低頭，一句道歉都冇講
等製作組簡單出句聲明話係強國網民自己誤會，冇認做錯事
節目冇取消又唔需要退演

自己ig就冇停comments又唔delete post
等班傻鳩自己係度洗版洗到夠
今日再出post暗示因為呢單野要退出ig
串到強國人好嬲好嬲但又咩都做唔到

，令昨日與老友李尚順結婚7周年的李孝利宣佈3天後將停用IG賬號。

同老友結婚七周年